開心速遞 （306）聖母雷珍妮回歸

故事線集數list

我都好想同大小姐瘋狂ot

今晚睇你哋放閃

呢pair真係越睇越鍾意,令人睇得好開心,Jenny又真係做得唔錯,衰得嚟夠晒趣怪

去蓮化的

沒有常在...

去蓮化
陳可兒編劇

咩年代寫email

管家仔？

群姐

jenny

屌伊莎貝拉

屌

林峰個時代係咁

群姐的聲音

群姐不知幾正

銀魂紅豆包？

忍唔住對群姐

明明尋日max 都唔係咁

臭閪黑肉又返來 臭 嘈

溏心風暴？

淨係掛住造人

把聲沙沙地咁既

唔造人無野做

on9
生仔係最大武器
梗係keep住做

洋腸

Max

對住大波妹掛住扑野好正常

amigo

Amigo

Terry咁都坐到總監

精蟲上腦
垃圾桶係咪細龍太唔係度 飛機都唔敢打

大小姐真係好識顧住啲細嘅

大小姐都唔係度

咁都叫擁

大小姐

大小姐好慘

龔水

排隊隊相

龔燁

大小姐炒飯

名都唔提得

淫腳梁茵

未來香港

提下大小姐都收信cls

好撚戇尻 好嘈 件臭黑肉

我要食大小姐炒飯啊

中共咩

唔容許個人崇拜

習種

珍妮炒麵

珍妮辣蟹炒麵

玩文字獄

3條友

群姐你唔記得咗你個好姊妹啦

連名都唔比提
佛地魔咩

文革啊？

力士瀨粉

諗起1984

前朝女叛徒

阿JOHN最慘

中共都唔比提香港

雜總

陪你個頭
都好

陪咩頭先

去蓮化運動

kc

威仔食屎啦

大龍生好仆街啊

點解咁對個女

KC次次認叻下一秒都柒

原來大小姐有手下

曾俊

薯片叔叔

俊華

財務部終於有其他人

曾俊華

薯片叔

俊華華

屌⋯⋯政府

錦松

屌...唔係唔鍾意細龍太 但係咁睇到好心up大小姐嘅天下...

影射

咩名

財爺

嘩家聰哥哥呀

財務部好多阿叔

影射緊中共接手香港

阻人返工

財務部咁勁ge

好黑人僧啊Jenny
前朝係由大小姐打返嚟嫁

另外個2個名呢

係咪想增加常設角色

俊華好enjoy

霸權

蛇齋餅粽

可能有茂波

咁搞法接龍好快玩完

蔭權呢

茂波

癡線 有咁既工作能力都未俾大陳撬/自立門戶

俊華, 錦松

因為大小姐

然後叫大小姐返嚟

一個英年 一個波叔

陳偉琪正呀
連登班死毒撚有條J都無用
嫌3嫌4唔識野

細龍太唔好怪佢地

大小姐手下點會有呢啲垃圾

咪係六百幾集建立嘅天下 一集就ko

John呢 去咗邊

點解會睇到心upup

換血

大小姐=事頭婆
雷珍妮=共匪

而家=岩岩回歸既蜜月期

錦松 俊華

聰明terry

鬍鬚伯伯個look

蛇齋餅糭

頂你

Terry 變返聰明未呀

唔係回歸係淪陷

大小姐先係好上司啊 蛇齋餅粽走啦

蛇齋餅傻

蛇齋餅糉

蛇齋蛇糉有冇CAP

CFO stand for咩

唔係3就炒既咩

尋寶圖係咪以後去好爸bar 都唔留係公司

瘋狂嗌大小姐

fin

好想奶爆佢隻腳

冇大小姐嘅接龍冇咁好睇

係wo

God save the queen

財務總監

痴線

開唔到電腦

瘋狂開OT

奴性重

好鍾意返工

瘋狂ot

瘋狂OT

瘋狂ot
奴工

有冇人截好想同你瘋狂ot呢句

典型香港人

好正嘅work life balance五點收工

大少姐雖然惡但係最深得民心

奴工

我都想同大小姐瘋狂OT

睇坐邊都知俊華佢地buy邊邊啦

港英餘孽

威哥～

三太

三太接管了

好期待terry變返聰明

Cindy

三太咁勁嘅咩

三太助攻

三太要坐財務部啦

蛇餅

點會講你

佢會甘心二房獨大咩

Terry

諗住佢講大小姐

Terry 推薦大小姐唔會正路啲咩

居然係三房最後

咁二房咪收皮

制衡Jenny

三太上位一定天下太亂

被虐待狂

想瘋狂ot

好靚

反了 反了

條線對住max

啱啱至認得錦松係劉家聰

三太做財務部總監點搞啊
佢買個餸都十萬咁買

Sit

M底

我地鐘意被人管

好煩

明顯有個好似蔭權

點解唔係terry聰明果陣
大小姐走

我地中意俾人管嫁

中國人係要比人管架

三太好好笑

成班財務部都係M底嚟

大小姐同三太

夾埋

三太大小姐聯手

大小姐叫三太咁做？

食珍妮炒麵啦你

大小姐做酒吧好型

大小姐啲management skills 真係一流

三太靚湯

豹紋蓮

呢套衫幾靚

出波餅仲正啦

大小姐真係好醒

肥婆

真係型到震

Vivian出名唔出樣

係你親手拉我落來

max睇哂啦

性交

累親你

大小姐+三太好正

大小姐同三太上次聯手 terry 差啲俾人溶咗

好長氣

高手過招

大小姐套衫好靚
比著其他女人好難撐得起呢啲衫

樊亦敏專做依種角色

有三太著數啦

三太啲戲真係幾好笑

威仔扮叫乜大小姐炒飯

平衡

三太喜感真係好高

唔係大小姐
3太點做

佳叔

又兩兄弟

鍾仔先係boss

計劃通

威仔好識玩政治

好鍾意睇接龍權鬥

兩兄弟食飯ending好似之前試過

又有暗示

呢集好撚高質

威仔一早知啦
無啦啦彈個三太出黎

平衡咁大房做乜

傻仔好番

邊個編劇
我好想講
呢集啲暗喻好正

想炒飯大小姐

龔潮

佳叔準接龍主席

李+

呢集好有隱喻 三權分立 唔比獨大

法律部三權分立

呢啲先係劇情嚟咖嘛

冇被制衡嗰個自然係太子

呢集比like

聽日又有崔auntie

係我太敏感定佢真係講緊

女婿線

上星期開始keep住都有講

威哥 木法沙
佳叔 刀疤

三太演繹真係好正

俊華個look諗起政改奸人組
行騙月娥

木法沙可以為自己個仔死，你拎佢同威仔比好侮辱喎

之前龍力蓮比人燉冬菇做侍應個集

Max對眼嘅角度

等左好耐啦齊齊打倒咸濕威威

不過就算三太坐上財務部，大小姐都算係幕後操控咁
再加上尋寶圖班人又係大小姐啲人

應該係蓮蓮有今日嗰集，大小姐偷花樽救mandy,之後大龍生好嬲罷免大小姐職務，俾3太坐咗個位，最後大龍俾番大小姐坐番財務總監個位，同佳叔食飯講邊會同大小姐計，因為大小姐幫佢搵咗唔知幾多個2億但係費事其他仔女覺得唔公平先咁做

佳叔會唔會真係last boss
風少係佢殺

咪係
佳叔有份搞威龍SECRET
咁係咪大龍生分分鐘......

算啦風少條線唔會再提 唔好諗咁多無謂野好啲

今集特別真實

兩位熊家女婿被崔auntie睇中多毛髮

大小姐x三太

睇完 see see Tv 條片，見到博士，怱發奇想，可安排博士返來配 3E，兩個人設都悶蛋，有可能負負得正喎，一定好過配 TT

咁mandy點

你咁咪即係同果啲叫3e 配凌凌嘅人一樣

佢就算撚數啦

佢咁鍾意大灣區
咁就留係果到唔好返黎啦

件豹紋外套真係好型
呢種小蓮mix大小姐感覺真係好正
之前terry變醒嗰陣有種小蓮着咗大小姐衫咁
依家係兩種mix咗感覺

錦松俊華會自己run掛
大小姐通過三太遙控財務部
好想睇三太用自己財務部總監個位搞其他部門

而家主線變咗大小姐生存記
又再進化好想睇落去

又黎？

其他主線吸引力少左

唔好益TVB！！唔好益TVB！！唔好益TVB！！
支持愛回家但反CCTVB ge
尤其係最大劇集 83 24小時FAKE NEWS台
收看完直播記得轉99台/77台/31台
等TVB廣告利益下降
如要重溫 [請勿上][不要上]MYTV SUPER APP OR 網站

最出名的楓林網

更新比較快的另一個網

請上其他網重溫唔好益TVB！！1

咁靚仔都咁多dislike

開波

女婿是人家的好
何世傑編劇

個妹唔慌...

龔潮線開波

李嘉

邊到俊呀

俊？

邊X度俊

俊?

俊？邊度俊呀？

邊到俊

俊？你邊度俊啊？

邊度俊？？？

頭髮濃密先係重點

俊？你邊度俊

係李嘉bb啊

中上即係幾多呀

同d hr話住得遠走先一狗樣

龔燁真係俊

安仔又扮聲

iloveyou@iloveyou.com

iloveu

唔較靜音

吹爆佢

係咪男人，電話都咁敢聽

少傑孖生妹明晒

熊家二小姐

又戴假髮

3E

龔水好甜

叫佢起身屙夜尿

三妹好尷尬反駁唔到

阿龔好飄逸

咁多外景

唔去好爸bar

睇中公仔人地有女朋友架喎

潮生

阿狗

阿仙奴

世界大戰

阿仙奴都入埋黎

輸比黑哨

阿狗駁唔到

屌你啦阿仙奴

歐霸決賽

+2gc 同阿狗

有排CAP 返俾阿狗

一個都不能少

間bar 唔錯

死阿狗

潮生咩pose嚟

傑出阿仙妓

三日兩夜啊不如

潮生係假阿真熱

三日兩夜

收皮啦死熱狗

兩個各自返屋企

唔識波既球迷 年中見唔少

熱犬

熱狗

收聲拉milk狗

大家都是...
不用分得那麼細

我廿幾歲都做唔到

一講熱犬就出現

隂莖

兩個女婿爭寵

每次睇片頭都笑

呢條線crossover崔auntie又幾on9

死熱狗

大佬呀～twins即係女版李嘉啦

佢唔係阿仙奴咩

亞視露股多家性奴捧熱奪冠面癱零演技撈極唔起裝修都搞唔掂既五線暗星

岩岩廣告公業隻手...

袁文傑+黑警柏林

兩個無啦啦咁樣爭寵好睇咩,明明兩個都唔係蠢仔...
遲啲三個果陣係咪又要玩一次...

從來並非 兩軍（阿積士 熱狗） 粉絲

點解會有人負皮 袁狗的確係死25

男人嘅好勝心喺呢啲位係有啲幼稚

唔興呢味

食硬你呀

Auntie blow

崔auntie真係on9 幫個女搶人男朋友
個人咁迷信仲做埋啲咁陰濕嘅嘢

馬尾水水

明明啱啱仲讚人俊朗，依家話嗰隻龔燁

Apartment 睡房

同水水同居真係

好想打9 崔auntie 之前個集把口已經好臭

唔講唔記得佢係特務

球迷eq係咁上下

會唔會兩個夾埋撚崔auntie

馬尾

今集好似冇咁臭

有段時間無睇過愛回家

潮偉真係大家姐初戀兼特務

大家姐都無諗住笑阿水

水水送波餅

究竟係龔燁把口勁定水水易氹

最後打爛塊玉

因為今集係賤

又有蚊~登登登
又有蛇~登登登

其實幾好睇

潮生好膠啊
條腿好長

最後患難見真情
Hehe結尾

潮生真係好膠

特工？我呸

陣間真係有真蛇

舊片

慧儀同麗名

麗名BB

慧儀 麗名

慧儀同麗明

慧儀同麗名bb

慧儀麗名BB

慧儀同麗明bb

惠儀麗名

熊尚善出擊！

又講阿仙奴

阿仙奴好波

今集重點其實係阿狗

死牙狗降班

屎波

求阿記CAP圖

各位觀眾,阿仙奴屎波!

係咁串阿記

阿狗表示無地自容

今集邊個寫

哭吧

何世傑

被陳師奶拎咗

跌咗塊玉落廁所

見到雲加已經忍唔住咸咗

好心阿狗唔好出黎丟架啦

李嘉個頭係咪俾人blur咗

都寫得幾差

樓下書法看更攞咗

神明指示

而家先發現李嘉個頭blur左
琴晚明明有紋身

慧儀同麗名bb邊個好屌d

個袋同個阿伯調轉咗

變咗粉果

女李嘉

李嘉樣

冇頭髮

..............

出現喇 假髮李嘉

昌仔

幾靚女

吞口水

真係李嘉做返個妹

jm9

李嘉bb

有頭髮嘅李嘉

dllm

嘩屌

哇屌

粉果

有心心

新cp

屌 新cp

痴撚線劇情

正呀⋯⋯屌

光頭昌

仆你個乖

喊能到

李嘉扮女人

This

卡門

編劇痴撚線

果然係孖生兄妹

李嘉對腳咁幼？
佢應該全身都練

孿生家姐...

反高潮

有頭髮邊個想做李嘉

新come

想搞返清楚
袁文傑唔撚係阿狗
佢係熱狗

頂.....O 哂咀

痴線..玩到咁大

全集最好笑係李嘉bb女裝

我睇緊d咩

睇對腳仲諗緊邊個

好高質呀今集

舞

無妹豬嘅

打功夫 應該係啦

Up乜鳩阿

編劇又隊草

想多啲見到李嘉

昌仔都有戲做

where?

崔auntie就咁叫崔

成集恥笑阿狗

廢老根主線有d悶

最尾嗰幕真係.......高質

昌仔仲要好嗒糖咁款

新cp 痴線

好想睇多d李嘉

和田玉神力

原來本身鍾意派糖

唔知呀，淨係話個 shot靚

好大波

澳門 係咪又要賣廣告

今仔真係好正
女婿線個比賽 老實講仲好睇過之前吹到爆嘅排球比賽

我要澄清一句 依家阿龔係大隻過阿水㗎

一睇就知男人腳

繼續支持李嘉出場

女婿線好正呀龔水好鬼甜

潮偉綠色襪連戲taste差嗰集

個bgm好撚正正

反雲賤種熱狗不得好死

幾時擴建下熊家，啲人要坐埋梳化邊

兩個男人好幼稚咁派膠好睇
排球比賽認真但拍唔出緊張感 開心速遞派下膠啱style啲

九龍城bar Pacific

今集好高汁

係兩個男人好認真咁派膠
最後唔贏都要阿先奴好屎波笑死我
想睇龔水潮善double date

無錯，重要賤精本色不變，好正

昌仔好正，好可愛

平時阿鬼襯開

2隻小學雞喺度鬥
之前龔燁係叫「潮生」，依家就直接叫「潮偉」

補圖

麗名bb

上年藍球賽好睇過排球賽

唔知之後仲有冇潮龔線呢？如果有的話，可能遲下會發展到互改花名
今集之後，更加期待下次潮龔線！

藍球賽好睇係因為都唔係真係要睇人打藍球

好期待下次潮龔線，唔知佢地知道自己差啲做左崔auntie 女婿會點

兩個男人同聲同氣又得鬥又得
潮龔已經前後比根叔陳師奶崔auntie糟質
搵次潮龔合作教訓呢班為老不尊先得

下次可能己經係潮龔T線...
始終覺得小學雞劇情係同自己條女果陣有就夠,兩/三個麻甩佬咁樣硬係有啲老尷...

強烈要求出多啲女婿線本身龔水同潮善呢2 pair都好有火花，加埋一齊實不得了

ps.幾時先有龔欲善其事

吓 男人同男人之間先更加小學雞

兩集潮龔線都係龔水潮善對抗根叔同崔auntie
不如打散龔水潮善
潮龔vs熊家姊妹

但我覺得潮龔幾有火花，今集勁好笑，就係兩個咁醒嘅男人因爲幼稚問題變小學雞先好笑，演員又夠放

果啲係要本身好鬼死老友,好似安仔同凌凌咁樣先令人頂得順喎...

阿龔都善左其事好耐啦

預想到劇情潮龔為咗男性尊嚴約定一齊反善水，但私底下又背叛對方偷偷向女朋友耍冧
呢啲男女戰爭輸家永遠都係男人

一提到 3T，就自動劣評如潮

男人不打不相識，要friend要鬥都係秒秒鐘嘅事
邊似女人要經歷咁多內心戲要有幾老友有幾熟先有計傾

個善係指大家姐，可以係阿龔vs大家姐或者阿龔+大家姐vs外人

今晚潮龔既火花好正 潮龔兩人既奸狡古惑招盡出，但最後都係為左場波 好想之後再睇下佢地又會為咩而鬥

車你咁講法唔駛開新線啦！日日龍家亂鬥啱曬你心水比起硬上3T，女婿線開得合情合理好多 起碼兩集都膠得黎睇得開心！期待3.0

咁都要睇同對方係咩嘅關係嘅,多數男人都怕面左左怕麻煩多啲...

安0 本身係大學生。效果點會夠潮龔出？ 本身兩個高薪厚職的高層人士，為左女婿虛銜，小學雞咁鬥，至有搞笑效果

咁都好正噃，佢地應該係唔夠佢地個女朋友鬥的
除非佢兩個變做hehe 二人組咁兩個女友應該會想儘辦法拗返直佢哋 到時可能可以見到真既慧儀同麗明BB

唔知今年7月14 (14/8) 有咩劇情呢

呢四個人真係可以任意打散
再唔係真係整集龔欲善其事
龔善一開始對抗然後識英雄重英雄
潮水一開始想做和事佬後面見龔善friend咗又有啲呷醋

我同你諗法正正相反
安凌唔似會互鬥 佢哋咁老友冇咩對立點 唔通要佢哋爭島大校草咩
仲有朱0應該會讓寵廢青安
兩個人唔夠勢均力敵 要鬥分分鐘係安仔撞彩贏
反而潮龔兩個死要面為啖氣嘅成年男人鬥嚟鬥去 幾有反差萌
同埋女婿(/新抱)之間會暗暗比較都好寫實
btw 潮龔T就不了

冇話唔俾佢開,佢繼續係咁都冇問題喎...

sure
打街波都見唔少三唔識七嘅男人聊兩句就小學雞咁款鬥波啦
鬥完又會攬頭攬頸
你唔好諗到男人嘅友情一定要肉麻骨痺先得㗎

本身潮生係大家姐面前都冇咩戰鬥力 阿龔都仲可以靠佢把口撐一撐嘅，不過應該都係好快敗陣

追po睇到邊個邊個唔關事嘅人真係…

好似我哋一路睇住阿龔潮生經歷咗兩三百集先追到阿水同大家姐 先做到熊家女婿
而TT就係編劇刻意安排 幾集姐 進度快過坐火箭 好似打尖入到熊家咁
嗰種感覺係好唔一樣架

唔係我排外 但阿龔同潮生兩個人 同TT可以俾到觀眾嘅親切感真係冇得比囉
我可以認龔潮係熊家人TT？不了不了

第一年熊家講鬼故
第二年博士新屋講鬼故
第三年(14/8)唔想聽鬼故了
等佢哋自己撞鬼都幾好玩呀

你係咪唔記得咗安凌而家一齊都係因為ocamp 果時互相小學雞

雖然又係鬼故橋好似悶啲，但咁樣先可以cosplay 到唔同造型，又好似好正！要撞鬼佢地一開始時已經撞左風少了！

咁又係 不過風少係正常樣嘅靈魂
諗返丘陵山莊個集都唔夠喉

btw 到目前為止戲裡面熊家人未有人過過生日喎雖然生日嘅嘢好難寫…

龔潮沙灘戲配音片段，勁搞嘢

今年會唔會係接龍講鬼故呢
想睇群姐花生友佢哋亂講鬼故嚇大家 最後自己奶嘢

潮生呷完傻強醋要呷阿龔醋

office有鬼係接龍搞仲刺激

記得,頂得順最主要可能係兩個都係後生仔...

阿仙奴好波果到好好笑

Exactly
潮龔果然冇令人失望，呢pair真心百搭，合縱連橫又得，打生打死又得，前提係各自同自己partner都好有火花，經歷咗唔少野先一齊到，觀眾自然會睇得投入，想佢哋(排除萬難?)成為真正熊家女婿
我都一樣唔覺得佢哋小學雞，男人要威要面唔輸得(尤其喺女人面前)真係可以去到好盡，幾幼稚嘅野都做得出，所以編劇今集個講波位其實捉得幾好幾到之前驚佢哋一味識攬頭攬頸喺背後做怨夫齋俾人撚毫無還手之力好弱雞，但兩個鬥起上嚟原來都好有睇頭就係呢種亦敵亦友嘅關係先多花臣新意，真係有需要合作聯盟槍口對外嗰陣亦會更加有意思，日劇anime都好興呢種相愛相殺明打嘴炮實質hehe情深嘅玩法加上佢哋一個有硬件，一個走精面，今集確立咗「關係」以後仲唔大把野玩咩? 期待

有硬件同走精面形容得好正呀 我覺得之後一定會有佢哋係酒吧講熊家女人壞話呢一幕

等劇組見多啲...

我頂！雖然係晴報出品 但都好正！好有heart

溫馨提示：有幾個畫面可能引起不安 敬請家長留意

然後兩個人攬頭攬頸呻完一輪之後又會即刻彈開：『宜家同你好熟咩? 乜原來你對住屋企隻乸咁唔掂架，駛唔駛我私人過番你兩招啊?......』
可能同平日嘅精明幹練反差巨大極之幼稚，但又忍唔住好想睇

女婿呢個關係真係好微妙
會對住岳父爭寵 又會因為屋企個女人而同病相憐
兩個唔使好熟都可以惺惺相惜但又暗自互相較量
好期待下次女婿線

惺惺相惜嘅感覺好好
兩個人清醒/飲醉咗係廳度圍埋一齊呻熊家女人有幾嘈幾咁難頂 一路講佢哋衰嘢又一路維護自己女朋友 好有共鳴咁…飲醉咗講晒d真話出嚟hahaha

腳超難綀

最想對潮龔聯手撚陳師奶

好想知，潮善 vs 龔水鬥法，邊對贏？

大家姐龔燁，兩個一樣高智商，玩手段，對手死咗都唔知乜事，真係鹿死誰手

其實幾中意鬼故橋可以見到其他諗唔到冇交集組合一齊

女廁鬼故

依家同你好熟咩
諗起二太三太 兩個成日爭寵但有時又一齊威哥~

透過安仔生日講母子線應該會好正
比較下以前溫柔嘅簡兒同依家嘅熊尚善會點幫安仔慶祝生日

澳門會唔會有咩鬼節活動乘機介紹

上面好多巴絲都覺得潮龔線好正
我覺得下次加埋安仔落去都幾好
上次龔安組合已經好有火花
如果加埋安仔落去一齊數熊家啲女人
同埋都想睇下潮安父子情
但龔燁同安仔之間唔知點解唔似長輩

應該 Stanley 個様生得好後生，而且龔安火花亦好正

或者潮偉，龔燁，安仔，三個夾埋整蠱大家姐，最後安仔一個受哂，都好正

諗翻起上次兩個已經一齊數阿水同treegun
如果加埋潮生一齊聽佢數大家姐
仲要咁啱俾有仇必報熊尚善聽到

龔水潮善中間仲有個好重要嘅人物曹總
龔欲善其事潮善出手幫曹總走出黑暗等龔水欠一個人情
不過大家姐出手應該都係暗黑兵法，可能最後仲慘過畀曹總死纏爛打，上演龔欲善其事2.0阿龔鬥大家姐

跟著大家姐要教訓佢三個，拉埋阿水幫手，阿水表面唔敢反抗大家姐，但背後在 apartment 通水比龔燁，又可再出 apartment

阿水一定俾人講兩句就心軟唔小心爆曬啲計畫出來

最想睇曹總為追求 3E，帶烤全羊上熊家，潮善，龔水同枱嘅反應，另外 tree gun 及安仔反應亦係另一亮點，一定笑爆肚

題外話，若然深受網民喜愛嘅曹總，都比 3E 拖冧的話，編劇就下用再唸 CP 缐比 3E 了。可留番D腦汁及 air time 比其他受歡迎嘅 CP

當打和囉反正啊龔都呷過潮生醋

兩個女婿為場波鬥氣勁好笑, 賤精本色今集出返來, 正

仲要比佢地見到崔Auntie個女係咁樣, 潮生會唔會慶幸無收到塊玉配

等左 龔欲善其事 好耐, 希望快啲見到

當死賤精遇上過氣特工嘅火花真係正
平時潮生都係做開好人但今次可以見到好麻甩咁同人拗波嘅一面 阿龔本身把口可以係啷過油亦可以係賤嘴鬧人 但而家對主阿水總唔可以再好似以前咁淨係串串貢架嘛，所以多個對手俾阿龔發揮賤精本色係好事

鐘意呢幕 潮生好直接講嘅食硬你被阿龔扭曲到有另外意思 期待下次嘅女婿線

幾想睇小欣和言仔嘅 follow up，然後被 Antie blow 見到

過氣特工嗰名改得幾順口

直情正到痺

潮生花名原來係過氣特工
咁大家姐係咪大小姐講嘅窮編劇定係小氣作家
其實老土作家聽落都唔錯
但唔好俾大家姐聽到啊

大家姐份人小氣過方丈咁有性格，阿龔未必夠膽改佢花名，至少唔會係有貶義嗰啲

幾時結婚

搭緊荃灣線見到食屎妹豬
唔敢影佢 驚比人以為變態

少欣J圖靚相

屌又真係幾似
呀水好多呢啲裙

陳師奶好似好耐冇出現
社區中心同今晚呢集群姐個位不嬲陳師奶做開

大小姐個廣告,好靚

大小姐賣廚具

舞…林群英會
蕭國華編劇

高小姐

又澳門廣告

高小姐好撚fit

依家澳門係咪真係有個咁嘅比賽

舞林耆美會

又sell澳門

又有新廣告

鳩根女神

原來係時裝設計師

1個看更
另外2個男唔記得職業

廢青安一定會報錯名

實係廢青安報錯野

你願唔願意做我女朋友呀

一個係陳師奶老公

on9安個頭做乜

你無睇高小姐初出場果集啦一定係

原來佢day one已經大整古

安仔報錯比賽

大家姐個樣

可能唔記得左

個頭亂過佐治

果然

妹豬呢

嬁

船飛都慳番

高小姐今晚唔show對奶出黎既

播咗五分鐘澳門兩個字出現過幾多次

臨時報番澳門啦

願聞其詳

高小姐有冇j圖

媽啊 好柒

高小姐想食根叔

我愛老…舞

高妹

好煩呀 中女都J

高小姐仲討好過三姨Bonnie

原來醫生

高小姐jm9

根sir乘虛而入

楊嘉欣

高小姐好淫

設計泳衣

要換衫

如果設計bra 呢

可唔可以做我女朋友

期待根叔再次向高小姐示愛

著上身去present唔怪得做得起啦

更後生嘅囡

MODES

一家係黑馬

高小姐有無同好

後面嗰三個好搶鏡

事實永遠係殘酷的

猜一個字

得佢兩個的話，我會J 高小姐啦

不過最愛都係阿清

期待根叔同食屎陳師奶

仲以為老細話：你d奶假架

最後會唔會妹豬跳舞

1個男1個女

高小姐係唔係當年香港首隊性感組合？

罰你重睇啦，講緊高小姐同另一個設計師

明明高小姐正過嗰兩個𡃁妹

樓上圖冇

個o靚妹

楊嘉欣bb chu

最後兩個人參加！

群姐rock mui

Isabella

呢個群姐我要

家寶
要懲罰

群姐又show佢嘅白滑胴體

,認唔到 邊個黎

群姐對腳

JM9

換眼鏡啦

唔准你地笑群姐

仲要帶係身

少林足球

Kayan

仆街群姐對腳

黃衫女

夜香兒

夜香兒同兒童不宜

係呢個moment 我要爆啦

昆仁

昆人保險

細力又吹水

d保險狗titie都信

金剛門谷友好有屋企group感覺

第三張可以cut

笑得好甜

細力慘被撚狗

最低級嗰個都係總監

個個都總監

我夠

係依個moment 我要爆啦

香香兒邊個做

123 真係好正

群姐腳

你可唔可以換番人地套制服...

群姐條褲爆未

又走咗

根叔最關心都係妹豬

高小姐咩名

陳師太走佬

妹豬

走佬

陳師奶

食屎陳師奶都走佬

阿媽

妹豬退出劇組？

食屎走佬

今集好正能量

陳生
橙

妹豬要離婚了

文字交代就算

陳生晚晚屌老母

保安連戲

高小姐 ig係咩？

123啲笑容屈機到

好中意陳師奶，唔好退劇組呀

澳門比賽香港拍

Die hard

罪人安

諗起都柒

金肛門

陳生表現花式自殺：10/10

無咗妹豬硬係差咁啲嘢

第一眼睇以為李嘉

機會黎啦 根叔

哇屌正到

首歌

咩事

好想屌

淫根

好鳩啊

要洗眼

樹根做乜鳩

我睇緊乜撚野

123

做返freeze

死人豹哥

freeze

好才撚正

好老尷

淫撚到

好正

其實成班都冇跳過舞

嗌到咁比baby知就死硬

做乜9

高小姐好撚正

今集咁正能量嘅

Ig呢

黑絲控

鳩根要柒了

扯咗

整容臭雞

正

優異獎

高小姐carry

高小姐幾正 有冇ig

應該有cup?

笑到仆街

高小姐carry成個獎

豹哥真係好過癮

Solo

高小姐好淫啊

睇唔出咁正

仆街 今個星期集集d愛回家同屋企人睇會好尷尬

高小姐淫到

假架啲奶

Search 甄詠珊 ig 真係咁難

38歲都咁淫

d奶假架

度叔根

好想比高小姐sm

鳩根自私

孤寒根始終係孤寒根

黎多幾碟花生

痴左線陳生

都冇人懷疑過……

仆街，又要打j

警犬

阿蛇

黑警

黑警仲敢出街

躝啦狗

黑警=過街老鼠
做咕喱高尚好多囉

食屎啦公事公辦就唔會有黑警

我仲等緊根叔同陳師奶喺埋一齊

呢集係咪高小姐主線？

Isabella 群冇黑絲睇

妹豬唔好走

好似深圳技師

點解唔係好覺

高小姐係成套愛回家最想屌既女角

又澳門

對腳正到

呢集係唔係想推高小姐做常駐

好想同高小姐瘋狂返工

道德bb

又有譚道德

仲要俾陳生撞破佢哋姦情之後夫目前犯

又到德哥哥

道德撚

Perfect

但..我撐

又譚道德

又係廢青安同道德線

安仔又撚道德

千王之王張家輝

你個打靶仔

安仔又搞事

譚何容儀同伊沙貝拉群緊貼第2同第3

好想俾大小姐用個pan 瘋狂拍我

下集CLS

大四喜廣告

有絕對領域

夜香兒黑絲

高小姐對腳正到

打靶仔大戰譚道德!

打排球何個集我記得有人講過，佢個領域係指邊度

有冇高小姐見工樣

無錢食靈芝無得植入

下星期做咩?

HIT AND RUN

鐵re

全劇最慘

好想比高小姐對腳夾住呀

二太要配jenny 先搞笑
但三太係聽聲就內心想笑

唔知點解我覺得星期五有可能係3T

點忍

根叔個樣